{
  "ERROR": "錯誤 ",
  "WARN": "警告 ",
  "INFO": "資訊 ",
  "Scoop is out of date.": "Scoop 已過時。",
  "<{0}> missing": "<{0}> 缺少",
  "scoop: '{0}' isn't a scoop command. See 'scoop help'.": "scoop: '{0}' 不是有效的 scoop 指令。請參閱 'scoop help'。",
  "'{0}' is not one of available subcommands: {1}": "'{0}' 不是可用的子指令: {1}",
  "scoop {0}: Option -{1} requires an argument.": "scoop {0}: 選項 -{1} 需要一個參數。",
  "scoop {0}: Option -{1} not recognized.": "scoop {0}: 無法識別的選項 -{1}。",
  "<name> and <command> must be specified for subcommand 'add'": "子指令 'add' 必須指定 <name> 和 <command>",
  "{0} must be specified for subcommand '{1}'": "子指令 '{1}' 必須指定 {0}",
  "URL {0} is not valid": "URL {0} 無效",
  "Manifest doesn't specify a version.": "Manifest 未指定版本。",
  "Updating cache...": "正在更新快取...",
  "OK.": "完成。",
  "Error.": "錯誤。",
  "Done.": "完成。",
  "Exit code was {0}!": "結束代碼為 {0}！",
  "you need admin rights to {0} global apps": "您需要管理員權限才能 {0} 全域應用程式",
  "ERROR: you need admin rights to {0} global apps": "錯誤: 您需要管理員權限才能 {0} 全域應用程式",
  "'{0}' ({1}) is a global app. You need admin rights to reset it. Skipping.": "'{0}' ({1}) 是全域應用程式。您需要管理員權限才能重設它。跳過。",
  "Checking repo... ": "正在檢查儲存庫... ",
  "Please contact the bucket maintainer!": "請聯繫 bucket 維護者！",
  "The {0} bucket was added successfully.": "{0} bucket 已成功新增。",
  "The {0} bucket was removed successfully.": "{0} bucket 已成功移除。",
  "'{0}' bucket not found.": "找不到 '{0}' bucket。",
  "\nPlease try again or create a new issue by using the following link and paste your console output:\n{0}": "\n請再試一次，或使用以下連結建立新問題並貼上您的控制台輸出:\n{0}",
  "Git is required for buckets. Run 'scoop install git' and try again.": "Buckets 需要 Git。請執行 'scoop install git' 後再試一次。",
  "Please see https://git-scm.com/docs/git-clone#_git_urls for valid ones.": "請參閱 https://git-scm.com/docs/git-clone#_git_urls 以取得有效的 URL 格式。",
  "{0} is not a valid Git URL!": "{0} 不是有效的 Git URL！",
  "The '{0}' bucket already exists. To add this bucket again, first remove it by running 'scoop bucket rm {0}'.": "'{0}' bucket 已存在。若要再次新增此 bucket，請先執行 'scoop bucket rm {0}' 移除它。",
  "Bucket {0} already exists for {1}": "Bucket {0} 已存在於 {1}",
  "'{0}' doesn't look like a valid git repository\n\nError given:\n{1}": "'{0}' 看起來不是有效的 git 儲存庫\n\n錯誤訊息:\n{1}",
  "Failed to clone '{0}' to '{1}'.\n\nError given:\n{2}\n\nPlease check the repository URL or network connection and try again.": "無法將 '{0}' 複製到 '{1}'。\n\n錯誤訊息:\n{2}\n\n請檢查儲存庫 URL 或網路連線後再試一次。",
  "Alias '{0}' already exists.": "別名 '{0}' 已存在。",
  "File '{0}.ps1' already exists in shims directory.": "檔案 '{0}.ps1' 已存在於 shims 目錄中。",
  "Alias '{0}' doesn't exist.": "別名 '{0}' 不存在。",
  "Removing alias '{0}'...": "正在移除別名 '{0}'...",
  "No alias found.": "找不到任何別名。",
  "Making {0}.exe a GUI binary.": "將 {0}.exe 設為 GUI 二進位檔。",
  "Overwriting shim ('{0}' -> '{1}') installed from {2}": "正在覆蓋從 {2} 安裝的 shim ('{0}' -> '{1}')",
  "Overwriting shim ('{0}' -> '{1}')": "正在覆蓋 shim ('{0}' -> '{1}')",
  "Can't shim '{0}': couldn't find '{1}'.": "無法建立 shim '{0}'：找不到 '{1}'。",
  "Unknown shim version: '{0}'": "未知的 shim 版本: '{0}'",
  "\"{0}\" will be deprecated. Please change your code/manifest to use \"{1}\"": "\"{0}\" 即將被棄用。請將您的程式碼/manifest 改用 \"{1}\"。",
  "Invalid default architecture configured. Determining default system architecture": "設定的預設架構無效。正在判斷系統預設架構",
  "Try again without the --global (or -g) flag instead.": "請改為不使用 --global (或 -g) 旗標再試一次。",
  "Try again with the --global (or -g) flag instead.": "請改為使用 --global (或 -g) 旗標再試一次。",
  "'{0}' isn't installed globally, but it may be installed locally.": "'{0}' 未全域安裝，但可能已在本機安裝。",
  "'{0}' isn't installed.": "'{0}' 未安裝。",
  "'{0}' isn't installed locally, but it may be installed globally.": "'{0}' 未在本機安裝，但可能已全域安裝。",
  "'{0}' isn't installed correctly.": "'{0}' 未正確安裝。",
  "Skipping self-update of Scoop Core until {0}...": "跳過 Scoop Core 的自動更新直到 {0}...",
  "If you want to update Scoop Core immediately, use 'scoop unhold scoop; scoop update'.": "若您想立即更新 Scoop Core，請使用 'scoop unhold scoop; scoop update'。",
  "Self-update of Scoop Core is enabled again!": "Scoop Core 的自動更新已重新啟用！",
  "'hold_update_until' has been set in the wrong format and was removed.": "'hold_update_until' 的設定格式錯誤，已被移除。",
  "If you want to disable self-update of Scoop Core for a moment,": "若您想暫時停用 Scoop Core 的自動更新，",
  "use 'scoop hold scoop' or 'scoop config hold_update_until <YYYY-MM-DD>/<YYYY/MM/DD>'.": "請使用 'scoop hold scoop' 或 'scoop config hold_update_until <YYYY-MM-DD>/<YYYY/MM/DD>'。",
  "Turn off Scoop isolated path... This may take a while, please wait.": "正在關閉 Scoop 隔離路徑... 這可能需要一些時間，請稍候。",
  "Turn on Scoop isolated path ('{0}')... This may take a while, please wait.": "正在開啟 Scoop 隔離路徑 ('{0}')... 這可能需要一些時間，請稍候。",
  "SQLite cache is not supported on ARM64 platform.": "ARM64 平台不支援 SQLite 快取。",
  "Initializing SQLite cache in progress... This may take a while, please wait.": "正在初始化 SQLite 快取... 這可能需要一些時間，請稍候。",
  "Downloading SQLite {0}...": "正在下載 SQLite {0}...",
  "Extracting {0}... ": "正在解壓縮 {0}...",
  "Failed to extract files from {0}.\nLog file:\n  {1}\n{2}": "無法從 {0} 解壓縮檔案。\n記錄檔:\n{1}\n{2}",
  "Failed to list files in {0}.\nNot a 7-Zip supported archive file.": "無法列出 {0} 中的檔案。\n這不是 7-Zip 支援的壓縮檔。",
  "\nCannot find external 7-Zip (7z.exe) while 'use_external_7zip' is 'true'!\nRun 'scoop config use_external_7zip false' or install 7-Zip manually and try again.": "\n當 'use_external_7zip' 為 'true' 時找不到外部 7-Zip (7z.exe)！\n請執行 'scoop config use_external_7zip false' 或手動安裝 7-Zip 後再試一次。",
  "Bucket '{0}' not added. Add it with 'scoop bucket add {0}' or 'scoop bucket add {0} <repo>'.": "Bucket '{0}' 未新增。請使用 'scoop bucket add {0}' 或 'scoop bucket add {0} <repo>' 新增。",
  "Bucket '{0}' not added. Add it with 'scoop bucket add {0} <repo>'.": "Bucket '{0}' 未新增。請使用 'scoop bucket add {0} <repo>' 新增。",
  "Circular dependency detected: '{0}' -> '{1}'.": "偵測到循環依賴: '{0}' -> '{1}'。",
  "Cache is being ignored.": "忽略快取中。",
  "Token might be misconfigured.": "Token 可能設定錯誤。",
  "Following redirect to {0}...": "跟隨重新導向至 {0}...",
  "Downloading {0} {1}...": "正在下載 {0} {1}...",
  "\rDownload: {0}": "\r下載: {0}",
  "Download failed! (Error {0}) {1}": "下載失敗！(錯誤 {0}) {1}",
  "Fallback to default downloader...": "正在回退至預設下載器...",
  "SourceForge.net is known for causing hash validation fails. Please try again before opening a ticket.": "已知 SourceForge.net 可能導致雜湊驗證失敗。請在提交問題前再試一次。",
  "Failed to use proxy '{0}': {1}": "無法使用代理 '{0}': {1}",
  "GitHub API rate limit reached.\r\nPlease try again later or configure your API token using 'scoop config gh_token <your token>'.": "已達 GitHub API 速率限制。\r\n請稍後再試，或使用 'scoop config gh_token <您的 token>' 設定 API token。",
  "Couldn't find hash in manifest for '{0}'.": "在 manifest 中找不到 '{0}' 的雜湊值。",
  "Starting download with aria2...": "正在使用 aria2 下載...",
  "Loading {0} from cache": "從快取載入 {0}",
  "Warning: No hash in manifest. SHA256 for '{0}' is:\n    {1}": "警告: manifest 中無雜湊值。'{0}' 的 SHA256 為:\n{1}",
  "Checking hash of {0}... ": "正在檢查 {0} 的雜湊值...",
  "Hash type '{0}' isn't supported.": "不支援的雜湊類型 '{0}'。",
  "Hash check failed!\n{0}": "雜湊檢查失敗！\n{0}",
  "This is a nightly version. Downloaded files won't be verified.": "這是 nightly 版本。下載的檔案不會被驗證。",
  "Couldn't find manifest for '{0}' from '{1}' bucket.": "在 '{1}' bucket 中找不到 '{0}' 的 manifest。",
  "Couldn't find manifest for '{0}' at '{1}'.": "在 '{1}' 找不到 '{0}' 的 manifest。",
  "Couldn't find manifest for '{0}'.": "找不到 '{0}' 的 manifest。",
  "Manifest version has unsupported character '{0}'.": "Manifest 版本包含不支援的字元 '{0}'。",
  "'{0}' doesn't support current architecture!": "'{0}' 不支援目前的架構！",
  "Manifest: {0}.json": "Manifest: {0}.json",
  "Installing '{0}' ({1}) [{2}] from '{3}' bucket": "正在從 '{3}' bucket 安裝 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Installing '{0}' ({1}) [{2}] from '{3}'": "正在從 '{3}' 安裝 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "'{0}' ({1}) was installed successfully!": "'{0}' ({1}) 已成功安裝！",
  "Error in manifest: {0} is outside the app directory.": "Manifest 錯誤: {0} 位於應用程式目錄外。",
  "{0} is missing.": "缺少 {0}。",
  "Uninstallation aborted.": "解除安裝已中止。",
  "Installation aborted. You might need to run 'scoop uninstall {0}' before trying again.": "安裝已中止。您可能需要先執行 'scoop uninstall {0}' 後再試一次。",
  "Running {0} script... ": "正在執行 {0} 腳本...",
  "Creating shim for '{0}'.": "正在為 '{0}' 建立 shim。",
  "Can't shim '{0}': File doesn't exist.": "無法為 '{0}' 建立 shim: 檔案不存在。",
  "Removing shim '{0}.exe'.": "正在移除 shim '{0}.exe'。",
  "Removing shim '{0}'.": "正在移除 shim '{0}'。",
  "Linking {0} => {1}": "正在建立連結 {0} => {1}",
  "Error: Version 'current' is not allowed!": "錯誤: 不允許使用 'current' 版本！",
  "Unlinking {0}": "正在取消連結 {0}",
  "Installer added '{0}' to path. Removing.": "安裝程式已將 '{0}' 加入路徑。正在移除。",
  "Installer added '{0}' to system path. You might want to remove this manually (requires admin permission).": "安裝程式已將 '{0}' 加入系統路徑。您可能需要手動移除它 (需要管理員權限)。",
  "Notes": "備註",
  "Repair previous failed installation of {0}.": "正在修復先前失敗的 {0} 安裝。",
  "Purging previous failed installation of {0}.": "正在清除先前失敗的 {0} 安裝。",
  "'{0}' suggests installing '{1}'.": "'{0}' 建議安裝 '{1}'。",
  "' or '": "' 或 '",
  "The following instances of \"{0}\" are still running. Scoop is configured to ignore this condition.": "以下 \"{0}\" 的執行個體仍在執行中。Scoop 已設定為忽略此情況。",
  "The following instances of \"{0}\" are still running. Close them and try again.": "以下 \"{0}\" 的執行個體仍在執行中。請關閉它們後再試一次。",
  "Error parsing JSON at '{0}'.": "解析 '{0}' 的 JSON 時發生錯誤。",
  "Multiple buckets contain manifest '{0}', the current selection is '{1}'.": "多個 buckets 包含 manifest '{0}'，目前選擇的是 '{1}'。",
  "Given version ({0}) does not match manifest ({1})": "指定的版本 ({0}) 與 manifest ({1}) 不符",
  "Attempting to generate manifest for '{0}' ({1})": "正在嘗試為 '{0}' ({1}) 產生 manifest",
  "'{0}' does not have autoupdate capability\r\ncouldn't find manifest for '{1}'": "'{0}' 不支援自動更新\r\n找不到 '{1}' 的 manifest",
  "Could not install {0}": "無法安裝 {0}",
  "Invalid manifest: The 'name' property is missing from 'psmodule'.": "無效的 manifest: 'psmodule' 缺少 'name' 屬性。",
  "Installing PowerShell module '{0}'": "正在安裝 PowerShell 模組 '{0}'",
  "Uninstalling PowerShell module '{0}'.": "正在解除安裝 PowerShell 模組 '{0}'。",
  "{0} already exists. It will be replaced.": "{0} 已存在。將會取代它。",
  "Adding {0} to your PowerShell module path.": "正在將 {0} 加入您的 PowerShell 模組路徑。",
  "Adding {0} to global PowerShell module path.": "正在將 {0} 加入全域 PowerShell 模組路徑。",
  "Creating shortcut for {0} ({1}) failed: Couldn't find {2}": "為 {0} ({1}) 建立捷徑失敗: 找不到 {2}",
  "Creating shortcut for {0} ({1}) failed: Couldn't find icon {2}": "為 {0} ({1}) 建立捷徑失敗: 找不到圖示 {2}",
  "Creating shortcut for {0} ({1})": "正在為 {0} ({1}) 建立捷徑",
  "Removing shortcut {0}": "正在移除捷徑 {0}",
  "Adding {0} to your path.": "正在將 {0} 加入您的路徑。",
  "Adding {0} to global path.": "正在將 {0} 加入全域路徑。",
  "Removing {0} from your path.": "正在從您的路徑移除 {0}。",
  "Removing {0} from global path.": "正在從全域路徑移除 {0}。",
  "No bucket found. Please run 'scoop bucket add main' to add the default 'main' bucket.": "找不到任何 bucket。請執行 'scoop bucket add main' 以新增預設的 'main' bucket。",
  "Unknown bucket '{0}'. Try specifying <repo>.": "",
  "scoop bucket: cmd '{0}' not supported": "",
  "Total: {0} files{1}": "總計: {0} 個檔案{1}",
  "Total: {0} file{1}": "總計: {0} 個檔案{1}",
  "Removing {0}...": "正在移除 {0}...",
  "Deleted: {0} files{1}": "已刪除: {0} 個檔案{1}",
  "Deleted: {0} file{1}": "已刪除: {0} 個檔案{1}",
  "{0} is already clean": "{0} 已經清理乾淨",
  "Everything is shiny now!": "現在一切正常！",
  "'{0}' has been removed": "'{0}' 已被移除",
  "'{0}' has been set to '{1}'": "'{0}' 已設定為 '{1}'",
  "'{0}' is not set": "'{0}' 未設定",
  "Error: {0} is not a valid URL": "錯誤: {0} 不是有效的 URL",
  "Created '{0}'.": "已建立 '{0}'。",
  "Downloading '{0}' ({1}) [{2}] from {3} bucket": "正在從 {3} bucket 下載 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Downloading '{0}' ({1}) [{2}]": "正在下載 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Downloading '{0}' [{1}] from {2} bucket": "正在從 {2} bucket 下載 '{0}' [{1}]",
  "Downloading '{0}' [{1}]": "正在下載 '{0}' [{1}]",
  "'{0}' ({1}) was downloaded successfully!": "'{0}' ({1}) 已成功下載！",
  "Manifest cannot be generated with provided version": "無法使用提供的版本產生 manifest",
  "Skipping hash verification.": "跳過雜湊驗證。",
  "Usage: scoop <command> [<args>]\r\n\r\nAvailable commands are listed below.\r\n\r\nType 'scoop help <command>' to get more help for a specific command.": "用法: scoop <指令> [<參數>]\r\n\r\n可用的指令如下。\r\n\r\n輸入 'scoop help <指令>' 以取得特定指令的更多說明。",
  "scoop help: no such command '{0}'": "scoop help: 沒有 '{0}' 這個指令",
  "'{0}' is already held.": "'{0}' 已被鎖定。",
  "{0} is now held and might not be updated until {1}.": "{0} 現在已被鎖定，可能不會更新直到 {1}。",
  "'{0}' is not installed globally.": "'{0}' 未全域安裝。",
  "'{0}' is not installed.": "'{0}' 未安裝。",
  "{0} is now held and can not be updated anymore.": "{0} 現在已被鎖定，無法再更新。",
  "{0} is no longer held and can be updated again.": "{0} 不再被鎖定，可以再次更新。",
  "'{0}' is not held.": "'{0}' 未被鎖定。",
  "Could not find homepage in manifest for '{0}'.": "在 '{0}' 的 manifest 中找不到首頁。",
  "Could not find manifest for '{0}'.": "找不到 '{0}' 的 manifest。",
  "Could not find manifest for '{0}' in local buckets.": "在本機 buckets 中找不到 '{0}' 的 manifest。",
  "'{0}' ({1}) is already installed.\nUse 'scoop update {2} --global' to install a new version.": "'{0}' ({1}) 已安裝。\n使用 'scoop update {2} --global' 來安裝新版本。",
  "'{0}' ({1}) is already installed.\nUse 'scoop update {2}' to install a new version.": "'{0}' ({1}) 已安裝。\n使用 'scoop update {2}' 來安裝新版本。",
  "'{0}' ({1}) is already installed. Skipping.": "'{0}' ({1}) 已安裝。跳過。",
  "Scoop uses 'aria2c' for multi-connection downloads.": "Scoop 使用 'aria2c' 進行多連線下載。",
  "Should it cause issues, run 'scoop config aria2-enabled false' to disable it.": "若導致問題，請執行 'scoop config aria2-enabled false' 來停用它。",
  "To disable this warning, run 'scoop config aria2-warning-enabled false'.": "若要停用此警告，請執行 'scoop config aria2-warning-enabled false'。",
  "There aren't any apps installed.": "沒有安裝任何應用程式。",
  "Installed apps:": "已安裝的應用程式:",
  "Installed apps matching '{0}':": "符合 '{0}' 的已安裝應用程式:",
  "Could not find app path for '{0}'.": "找不到 '{0}' 的應用程式路徑。",
  "'{0} ({1})' isn't installed": "'{0} ({1})' 未安裝",
  "'{0}' isn't installed": "'{0}' 未安裝",
  "Resetting {0} ({1}).": "正在重設 {0} ({1})。",
  "Results from other known buckets...\n(add them using 'scoop bucket add <bucket name>')": "來自其他已知 buckets 的結果...\n(使用 'scoop bucket add <bucket name>' 新增)",
  "Invalid regular expression: {0}": "無效的正規表示式: {0}",
  "Results from local buckets...": "來自本機 buckets 的結果...",
  "No matches found.": "找不到符合的項目。",
  "Adding global shim {0}...": "正在新增全域 shim {0}...",
  "Adding local shim {0}...": "正在新增本機 shim {0}...",
  "Command path does not exist: {0}": "命令路徑不存在: {0}",
  "Global shim not found: {0}": "全域 shim 未找到: {0}",
  "Local shim not found: {0}": "本機 shim 未找到: {0}",
  "Invalid pattern: {0}": "無效的模式: {0}",
  "But a global shim exists, run 'scoop shim info {0} --global' to show its info.": "但全域 shim 存在，執行 'scoop shim info {0} --global' 以顯示其資訊。",
  "But a local shim exists, run 'scoop shim info {0}' to show its info.": "但本機 shim 存在，執行 'scoop shim info {0}' 以顯示其資訊。",
  "But a global shim exists, run 'scoop shim alter {0} --global' to alternate its source.": "但全域 shim 存在，執行 'scoop shim alter {0} --global' 以替代其來源。",
  "But a local shim exists, run 'scoop shim alter {0}' to alternate its source.": "但本機 shim 存在，執行 'scoop shim alter {0}' 以替代其來源。",
  "Scoop out of date. Run 'scoop update' to get the latest changes.": "Scoop 已過時。執行 'scoop update' 以取得最新變更。",
  "Scoop bucket(s) out of date. Run 'scoop update' to get the latest changes.": "Scoop bucket(s) 已過時。執行 'scoop update' 以取得最新變更。",
  "Scoop is up to date.": "Scoop 已是最新版本。",
  "Everything is ok!": "一切正常！",
  "Uninstalling '{0}' ({1}).": "正在解除安裝 '{0}' ({1})。",
  "Access denied: {0}. You might need to restart.": "存取被拒絕: {0}。您可能需要重新啟動。",
  "Couldn't remove '{0}'; it may be in use.": "無法移除 '{0}'；它可能正在使用中。",
  "Removing older version ({0}).": "正在移除舊版本 ({0})。",
  "Removing persisted data.": "正在移除持久化資料。",
  "'{0}' was uninstalled.": "'{0}' 已解除安裝。",
  "Uninstalling '{0}' ({1})": "正在解除安裝 '{0}' ({1})",
  "PowerShell 5 or later is required to run Scoop.": "執行 Scoop 需要 PowerShell 5 或更高版本。",
  "Upgrade PowerShell: {0}": "升級 PowerShell: {0}",
  "Scoop uses Git to update itself. Run 'scoop install git' and try again.": "Scoop 使用 Git 來更新自己。執行 'scoop install git' 後再試一次。",
  "Updating Scoop...": "正在更新 Scoop...",
  "Scoop download failed. If this appears several times, try removing SCOOP_REPO by 'scoop config rm SCOOP_REPO'": "Scoop 下載失敗。若此情況多次出現，請嘗試使用 'scoop config rm SCOOP_REPO' 移除 SCOOP_REPO",
  "Scoop update failed. Folder in use. Please rename folders {0} to `old` and {1} to `current`.": "Scoop 更新失敗。資料夾使用中。請將資料夾 {0} 重新命名為 `old` 並將 {1} 重新命名為 `current`。",
  "Uncommitted changes detected. Stashing...": "偵測到未提交的變更。正在儲存...",
  "Uncommitted changes detected. Update aborted.": "偵測到未提交的變更。更新已中止。",
  "Update failed.": "更新失敗。",
  "Updating Buckets...": "正在更新 Buckets...",
  "Converting 'main' bucket to git repo...": "正在將 'main' bucket 轉換為 git 儲存庫...",
  "Failed to remove local 'main' bucket.": "無法移除本機 'main' bucket。",
  "Failed to add remote 'main' bucket.": "無法新增遠端 'main' bucket。",
  "'{0}' is not a git repository. Skipped.": "'{0}' 不是 git 儲存庫。已跳過。",
  "The latest version of '{0}' ({1}) is already installed.": "'{0}' 的最新版本 ({1}) 已安裝。",
  "No manifest available for '{0}'.": "沒有 '{0}' 的可用 manifest。",
  "Updating '{0}' ({1} -> {2})": "正在更新 '{0}' ({1} -> {2})",
  "Running process detected, skip updating.": "偵測到執行中的程序，跳過更新。",
  "Downloading new version": "正在下載新版本",
  "scoop update: --global is invalid when <app> is not specified.": "scoop update: 當未指定 <app> 時，--global 無效。",
  "scoop update: --no-cache is invalid when <app> is not specified.": "scoop update: 當未指定 <app> 時，--no-cache 無效。",
  "Scoop was updated successfully!": "Scoop 已成功更新！",
  "'{0}' is held to version {1}": "'{0}' 被鎖定在版本 {1}",
  "{0}: {1} (latest version)": "{0}: {1} (最新版本)",
  "Please reinstall it or fix the manifest.": "請重新安裝它或修正 manifest。",
  "Updating {0} outdated apps:": "正在更新 {0} 個過時的應用程式:",
  "Latest versions for all apps are installed! For more information try 'scoop status'": "所有應用程式都已安裝最新版本！更多資訊請嘗試 'scoop status'",
  "Updating one outdated app:": "正在更新一個過時的應用程式:",
  "VirusTotal API key is not configured\n  You could get one from https://www.virustotal.com/gui/my-apikey and set with\n  scoop config virustotal_api_key <API key>": "未設定 VirusTotal API 金鑰\n您可以從 https://www.virustotal.com/gui/my-apikey 取得並使用\nscoop config virustotal_api_key <API 金鑰> 設定",
  "{0}: Analysis in progress.": "{0}: 分析進行中。",
  "{0}: Url report found.": "{0}: 找到 URL 報告。",
  "{0}: Related file report not found.": "{0}: 找不到相關檔案報告。",
  "{0}: Manual file upload is required (instead of url submission).": "{0}: 需要手動上傳檔案 (而非提交 URL)。",
  "{0}: Related file report found.": "{0}: 找到相關檔案報告。",
  "{0}: not found: you can manually submit {1}": "{0}: 找不到: 您可以手動提交 {1}",
  "{0}: Remote file size: {1}. Large files might require manual file upload instead of url submission.": "{0}: 遠端檔案大小: {1}。大型檔案可能需要手動上傳檔案而非提交 URL。",
  "Sleeping 60+ seconds between requests due to VirusTotal's 4/min limit": "由於 VirusTotal 的 4 次/分鐘限制，請求之間暫停 60 秒以上",
  "{0}: VirusTotal submission of {1} failed:\n\tAPI returned {2} after retrying": "{0}: VirusTotal 提交 {1} 失敗:\n\t重試後 API 傳回 {2}",
  "{0}: VirusTotal submission failed: {1}": "{0}: VirusTotal 提交失敗: {1}",
  "{0}: manifest not found": "{0}: 找不到 manifest",
  "{0}: Unsupported hash {1}. Will search by url instead.": "{0}: 不支援的雜湊 {1}。將改為透過 URL 搜尋。",
  "{0}: Hash not found. Will search by url instead.": "{0}: 找不到雜湊。將改為透過 URL 搜尋。",
  "{0}: File report not found. Will search by url instead.": "{0}: 找不到檔案報告。將改為透過 URL 搜尋。",
  "{0}: VirusTotal request failed: {1}": "{0}: VirusTotal 請求失敗: {1}",
  "{0}: Manual file upload is required (instead of url submission) for {1}": "{0}: 需要手動上傳檔案 (而非提交 URL) 以進行 {1}",
  "{0}: Hash not matched for {1}": "{0}: 雜湊不符合 {1}",
  "{0}: Hash not matched or manual file upload is required (instead of url submission) for {1}": "{0}: 雜湊不符合或需要手動上傳檔案 (而非提交 URL) 以進行 {1}",
  "{0}: Url report not found. Will submit {1}": "{0}: 找不到 URL 報告。將提交 {1}",
  "{0}: Unable to check hash match for {1}": "{0}: 無法檢查 {1} 的雜湊是否符合",
  "{0}: File report not found for unknown reason. Manual file upload is required (instead of url submission).": "{0}: 因未知原因找不到檔案報告。需要手動上傳檔案 (而非提交 URL)。",
  "'{0}' not found, not a scoop shim, or a broken shim.": "找不到 '{0}'，不是 scoop shim，或是損壞的 shim。",
  "Loading {0} from cache.": "正在從快取載入 {0}。",
  "No alternatives of {0} found.": "找不到 {0} 的替代方案。",
  "{0} is already from {1}, nothing changed.": "{0} 已經是 {1}，沒有變更。",
  "Use {0} from {1} as default... ": "將 {0} 從 {1} 設定為預設... ",
  "Setting user environment variable: {0}": "正在設定使用者環境變數: {0}",
  "Setting system environment variable: {0}": "正在設定系統環境變數: {0}",
  "Removing user environment variable: {0}": "正在移除使用者環境變數: {0}",
  "Removing system environment variable: {0}": "正在移除系統環境變數: {0}",
  "Adding {0} to user environment variable {1}.": "正在將 {0} 加入使用者環境變數 {1}。",
  "Adding {0} to system environment variable {1}.": "正在將 {0} 加入系統環境變數 {1}。",
  "Removing {0} from user environment variable {1}.": "正在從使用者環境變數 {1} 移除 {0}。",
  "Removing {0} from system environment variable {1}.": "正在從系統環境變數 {1} 移除 {0}。",
  "You should use '{0}' as the bucket name, but the current name is '{1}'.": "您應該使用 {0} 作為 bucket 名稱，但當前名稱是 {1}",
  "'{0}' conflicts with '{1}'.": "",
  "{0} requires admin permission or developer mode to create SymbolicLink.": "{0} 需要管理員權限或開發者模式來建立 SymbolicLink",
  "Persisting (Link) {0} => {1}": "正在持久化 (Link) {0} => {1}",
  "Stopping the process: {0}": "正在停止程序: {0}",
  "Stopping the service: {0}": "正在停止服務: {0}",
  "Removing the service: {0}": "",
  "Running the installer: {0}": "正在執行安裝程式: {0}",
  "'{0}' not found.": "找不到 '{0}'。",
  "Running the uninstaller: {0}": "正在執行解除安裝程式: {0}",
  "'{0}' is renamed to '{1}'.": "",
  "'{0}' is deprecated.": "",
  "'{0}' is pending.": "",
  "It requires admin permission. Please try again with admin permission.": "這需要管理員權限。請使用管理員權限再試一次。",
  "'{0}' does not allow update by Scoop.": "'{0}' 不允許透過 Scoop 更新。",
  "Cannot find product code of '{0}'": "找不到 '{0}' 的產品代碼",
  "Copying {0} => {1}": "正在複製 {0} => {1}",
  "It requires you to uninstall it manually.": "",
  "Something went wrong here.": "",
  "Reference: {0}": "",
  "For Windows version before Windows 10 Version 1809 (OS Build 17763), Font can only be installed for all users.\nPlease use following commands to install '{0}' Font for all users.": "對於 Windows 10 版本 1809 (OS 組建 17763) 之前的 Windows 版本，字型只能為所有使用者安裝。\n請使用以下指令為所有使用者安裝 '{0}' 字型。",
  "Cannot uninstall '{0}' font.\nIt is currently being used by another application.\nPlease close all applications that are using it (e.g. vscode) and try again.": "無法解除安裝 '{0}' 字型。\n它目前正被另一個應用程式使用。\n請關閉所有使用它的應用程式 (例如 vscode) 後再試一次。",
  "The '{0}' Font family has been uninstalled successfully, but there may be system cache that needs to be restarted to fully remove.": "'{0}' 字型家族已成功解除安裝，但可能需要重新啟動系統快取才能完全移除。",
  "ERROR: {0}": "錯誤: {0}",
  "error:{0}": "錯誤:{0}",
  "Persisting {0}": "正在持久化 {0}",
  "Removing {0}:": "正在移除 {0}:",
  "Removing {0}": "正在移除 {0}",
  "loading {0}: {1}": "正在載入 {0}: {1}",
  "Failed to {0} '{1}'.": "無法 {0} '{1}'。",
  "This will uninstall Scoop and all the programs that have been installed with Scoop!": "這將解除安裝 Scoop 及所有使用 Scoop 安裝的程式！",
  "This will uninstall Scoop, all the programs that have been installed with Scoop and all persisted data!": "",
  "Unknown charset": "未知的字元集",
  "Windows Defender may slow down or disrupt installs with realtime scanning.": "Windows Defender 的即時掃描可能會減慢或干擾安裝程序。",
  "  Consider running:": "考慮執行:",
  "  (Requires 'sudo' command. Run 'scoop install sudo' if you don't have it.)": "(需要 'sudo' 指令。若未安裝請執行 'scoop install sudo'。)",
  "Main bucket is not added.": "未新增 main bucket。",
  "  run 'scoop bucket add main'": "請執行 'scoop bucket add main'",
  "This version of Windows does not support configuration of LongPaths.": "此版本的 Windows 不支援設定 LongPaths。",
  "LongPaths support is not enabled.": "未啟用 LongPaths 支援。",
  "  You can enable it by running:": "您可以透過執行以下指令啟用:",
  "Windows Developer Mode is not enabled. Operations relevant to symlinks may fail without proper rights.": "未啟用 Windows 開發者模式。與符號連結相關的操作可能會因權限不足而失敗。",
  "  You may read more about the symlinks support here:": "您可以在此閱讀更多關於符號連結支援的資訊:",
  "'7-Zip' is not installed! It's required for unpacking most programs. Please Run 'scoop install 7zip'.": "未安裝 '7-Zip'！解壓縮大多數程式都需要它。請執行 'scoop install 7zip'。",
  "'Inno Setup Unpacker' is not installed! It's required for unpacking InnoSetup files. Please run 'scoop install innounp'.": "未安裝 'Inno Setup Unpacker'！解壓縮 InnoSetup 檔案需要它。請執行 'scoop install innounp'。",
  "'dark' is not installed! It's required for unpacking installers created with the WiX Toolset. Please run 'scoop install dark' or 'scoop install wixtoolset'.": "未安裝 'dark'！解壓縮使用 WiX Toolset 建立的安裝程式需要它。請執行 'scoop install dark' 或 'scoop install wixtoolset'。",
  "Scoop requires an NTFS volume to work! Please point $env:SCOOP_GLOBAL or 'global_path' variable in '~/.config/scoop/config.json' to another Drive.": "Scoop 需要 NTFS 磁碟區才能運作！請將 $env:SCOOP_GLOBAL 或 '~/.config/scoop/config.json' 中的 'global_path' 變數指向其他磁碟機。",
  "Scoop requires an NTFS volume to work! Please point $env:SCOOP or 'root_path' variable in '~/.config/scoop/config.json' to another Drive.": "Scoop 需要 NTFS 磁碟區才能運作！請將 $env:SCOOP 或 '~/.config/scoop/config.json' 中的 'root_path' 變數指向其他磁碟機。",
  "Security is more important than performance, in most cases.": "在大多數情況下，安全性比效能更重要。",
  "No problems identified!": "未發現任何問題！",
  "Found {0} potential problem.": "發現 {0} 個潛在問題。",
  "Found {0} potential problems.": "發現 {0} 個潛在問題。",
  "Found {0} performance problem.": "發現 {0} 個效能問題。",
  "Found {0} performance problems.": "發現 {0} 個效能問題。",
  "Input file not a valid JSON.": "輸入檔案不是有效的 JSON。"
}
